+852 5394 3xxx Whatsapp

than ?

on99

幫唔到手，點算
真心求助

拉

我懷疑個號碼係假

我都想去隔離，屋企有個廢老係咁嘈